【這就是中國】華為鴻蒙2.0 全面支援所有華為手機 原因竟然是？

點解個output咁熟口面嘅

哦 原來係將Android 個ADB(Android Debug Bridge) 改改名
華為牛B死了！超英趕美！真係得中國人先諗到呢啲那渣招

華為其實都好畀面，Licence 都唔鏟

門面功夫要做足！

唔怪得支援所有華為機直接升級咁勁啦
根本係Android 嚟

自煮燃發

不嬲都係改吓名 改吓logo就當係

啲支那垃圾撚寫到個os 出嚟咩

笑撚左 無恥到連搵android出黎改都懶
支持google YouTube 繼續奶共 睇吓幾時敗哂成間公司

係完美兼容android 軟件

wahway個homo os唔係一早俾人扒咗係AOSP畫皮咩

支那：我改下等於自創

連登巴打可以出個天滅中共 ,支那 ,華為食屎 os

就好似kirin咁加個皮又話係自己研發

紅蒙又炒車了